雖然鄭文傑平時柒柒地，但佢今次冇講錯，的確係恐嚇。

作者：黃鵹

雖然鄭文傑平時柒柒地，但佢今次冇講錯，個email的確係恐嚇。

鄭文傑收到封信應該有起因嘅，例如佢同妻兒返鄉下過關比 Special Branch 周佢地促膝詳談之類。

雖然鄭文傑平時柒柒地，但佢今次冇講錯，的確係恐嚇。而且封信應該有起因嘅，例如呀警司大人同妻兒返鄉下比 Special Branch 周佢地促膝詳談之類。

點解我會咁認為呢，因為 BNO 簽證啱啱開波，簡單來講就係英國情報當局準備好晒黑名單，當然亦順手清算埋英國、澳洲公民做港區黑警班人渣。要知道 Home Office 係香港姑姐 Priti Patel 揸旗（遠遠超越香港之友），佢同我一樣咁喪，乜都做得出架。

仲有內文亦有線索，我讀得出佢有被遺棄嘅心情，同妄想緊英國會突然間變返親中。

英國情報部門捉哂班英國同鄉會先講

點解話佢平時柒柒地
佢唔係喺英國搞咗個香港同鄉會